# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cryptconfig\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-12 18:51+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-02 10:55\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/cryptconfig.c:78 ../src/cryptconfig.c:1096
msgid "Don't verify the passphrase"
msgstr "不要驗證通關密語"

#: ../src/cryptconfig.c:79
msgid "Don't setup pam_mount"
msgstr "不要設定 pam_mount"

#: ../src/cryptconfig.c:80
msgid "Don't copy user's existing data"
msgstr "不要複製使用者的現存資料"

#: ../src/cryptconfig.c:81 ../src/cryptconfig.c:559
msgid "Use random data to fill the image"
msgstr "使用隨機資料來填滿影像"

#: ../src/cryptconfig.c:82
msgid "Overwrite existing image and key"
msgstr "覆寫現存的影像和金鑰"

#: ../src/cryptconfig.c:83
msgid "Remove the old home directory after data is copied"
msgstr "複製資料後移除舊的主目錄"

#: ../src/cryptconfig.c:85 ../src/cryptconfig.c:944
msgid "Replace an existing user entry in pam_mount"
msgstr "取代 pam_mount 中現存的使用者項目"

#: ../src/cryptconfig.c:86 ../src/cryptconfig.c:1174
msgid "The filesystem type. The default is ext3"
msgstr "檔案系統類型。 預設為 ext3"

#: ../src/cryptconfig.c:88
msgid "The home directory image. The default is $USER_HOME.img"
msgstr "主目錄影像。 預設為 $USER_HOME.img"

#: ../src/cryptconfig.c:90
msgid "The image key file. The default is $USER_HOME.key"
msgstr "影像金鑰檔案。 預設為 $USER_HOME.key"

#: ../src/cryptconfig.c:92 ../src/cryptconfig.c:564
msgid "Use an existing key file instead of generating a new one"
msgstr "使用現存的金鑰檔案，而不產生新的金鑰檔案"

#: ../src/cryptconfig.c:94 ../src/cryptconfig.c:566
msgid "Add an additional key file to the image"
msgstr "新增額外的金鑰檔案至影像"

#: ../src/cryptconfig.c:117
#, c-format
msgid "Using an encrypted home directory for root is not supported\n"
msgstr "不支援對根使用加密主目錄\n"

#: ../src/cryptconfig.c:124 ../src/cryptconfig.c:475 ../src/cryptconfig.c:601
#: ../src/cryptconfig.c:1199 ../src/cryptconfig.c:1332
#, c-format
msgid ""
"%s is not a supported file system\n"
"Supported file systems are: %s\n"
msgstr ""
"%s 並非受支援的檔案系統\n"
"受支援的檔案系統為： %s\n"

#: ../src/cryptconfig.c:132 ../src/cryptconfig.c:588
#, c-format
msgid "Invalid image size\n"
msgstr "無效的影像大小\n"

#: ../src/cryptconfig.c:138 ../src/cryptconfig.c:609
#, c-format
msgid "The image_size must be at least %lld MBs for the chosen file system.\n"
msgstr "所選檔案系統的影像大小必須至少為 %lld MB。\n"

#: ../src/cryptconfig.c:146 ../src/cryptconfig.c:1325
#, c-format
msgid "Failed to lookup user '%s'\n"
msgstr "無法查詢使用者 '%s'\n"

#: ../src/cryptconfig.c:153 ../src/cryptconfig.c:977
#, c-format
msgid "pam_mount is already setup for %s.  Use --replace to replace the existing entry\n"
msgstr "pam_mount 已針對 %s 進行設定。  使用 --replace 來取代現存的項目\n"

#: ../src/cryptconfig.c:158 ../src/cryptconfig.c:982
#, c-format
msgid "Failed to remove old pam_mount entry\n"
msgstr "無法移除舊的 pam_mount 項目\n"

#: ../src/cryptconfig.c:172
#, c-format
msgid "image file must be an absolute path\n"
msgstr "影像檔案必須為絕對路徑\n"

#: ../src/cryptconfig.c:179
#, c-format
msgid "'%s' is not a directory\n"
msgstr "'%s' 不是一個目錄\n"

#: ../src/cryptconfig.c:186 ../src/cryptconfig.c:617
#, c-format
msgid "Not enough space to create %s\n"
msgstr "空間不足，無法建立 %s\n"

#: ../src/cryptconfig.c:196
#, c-format
msgid "%s already exists.  Use --force to overwrite it.\n"
msgstr "%s 已經存在。  使用 --force 將其覆寫。\n"

#: ../src/cryptconfig.c:203 ../src/cryptconfig.c:638
#, c-format
msgid "You can't specify both --key-file and --existing-key-file\n"
msgstr "您不能同時指定 --key-file 和 --existing-key-file\n"

#: ../src/cryptconfig.c:208 ../src/cryptconfig.c:643
#, c-format
msgid "The existing key file must be an absolute path\n"
msgstr "現存的金鑰檔案必須為絕對路徑\n"

#: ../src/cryptconfig.c:213 ../src/cryptconfig.c:648 ../src/cryptconfig.c:1192
#, c-format
msgid "%s does not exist\n"
msgstr "%s 不存在\n"

#: ../src/cryptconfig.c:225 ../src/cryptconfig.c:1003
#, c-format
msgid "The key file must be an absolute path\n"
msgstr "金鑰檔案必須為絕對路徑\n"

#: ../src/cryptconfig.c:234
#, c-format
msgid "The key file directory does not exist\n"
msgstr "金鑰檔案目錄不存在\n"

#: ../src/cryptconfig.c:241
#, c-format
msgid "'%s' already exists.  Use --force to overwrite it.\n"
msgstr "'%s' 已經存在。  使用 --force 將其覆寫。\n"

#: ../src/cryptconfig.c:247
#, c-format
msgid "Skipping data copy since user's home directory does not exist\n"
msgstr "使用者主目錄不存在，正在跳過資料複製\n"

#: ../src/cryptconfig.c:255
#, c-format
msgid "There is not enough disk space left to copy existing data\n"
msgstr "剩下的磁碟空間不足，無法複製現存的資料\n"

#: ../src/cryptconfig.c:260
#, c-format
msgid "The specified image size is not large enough to hold the user's data\n"
msgstr "指定的影像大小不夠大，無法放置使用者的資料\n"

#: ../src/cryptconfig.c:265
#, c-format
msgid "Enter the password for %s"
msgstr "輸入 %s 的密碼"

#: ../src/cryptconfig.c:266
#, c-format
msgid "Enter %s's password"
msgstr "輸入 %s 的密碼"

#: ../src/cryptconfig.c:268 ../src/cryptconfig.c:495 ../src/cryptconfig.c:631
#: ../src/cryptconfig.c:1128 ../src/cryptconfig-lib.c:1718
#, c-format
msgid "Failed to get password\n"
msgstr "無法取得密碼\n"

#: ../src/cryptconfig.c:275 ../src/cryptconfig.c:653
#, c-format
msgid "Unable to decrypt %s with the supplied password\n"
msgstr "無法以提供的密碼對 %s 進行解密\n"

#: ../src/cryptconfig.c:280
#, c-format
msgid "Failed to get key data\n"
msgstr "無法取得金鑰資料\n"

#: ../src/cryptconfig.c:285 ../src/cryptconfig.c:674 ../src/cryptconfig.c:1133
#, c-format
msgid "Failed to create image key\n"
msgstr "無法建立影像金鑰\n"

#: ../src/cryptconfig.c:291 ../src/cryptconfig.c:1138
#, c-format
msgid "Failed to set permissions for key file\n"
msgstr "無法設定金鑰檔案的權限\n"

#. create and set permissions for our new image
#. create the image file and fill it with zeros or random data
#: ../src/cryptconfig.c:297 ../src/cryptconfig.c:687
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Creating disk image... "
msgstr ""
"\n"
"正在建立磁碟影像... "

#: ../src/cryptconfig.c:301 ../src/cryptconfig.c:691
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Failed to create image\n"
msgstr ""
"\n"
"無法建立影像\n"

#: ../src/cryptconfig.c:305 ../src/cryptconfig.c:523
#, c-format
msgid "Done\n"
msgstr "完成\n"

#: ../src/cryptconfig.c:309
#, c-format
msgid "Failed to set permissions for new image\n"
msgstr "無法設定新影像的權限\n"

#: ../src/cryptconfig.c:315 ../src/cryptconfig.c:333 ../src/cryptconfig.c:699
#: ../src/cryptconfig.c:1207
#, c-format
msgid "Failed to open image\n"
msgstr "無法開啟影像\n"

#: ../src/cryptconfig.c:321
#, c-format
msgid "Failed to format image\n"
msgstr "無法格式化影像\n"

#: ../src/cryptconfig.c:328 ../src/cryptconfig.c:715
#: ../src/cryptconfig-lib.c:1804
#, c-format
msgid "Failed to add extra key\n"
msgstr "無法新增額外的金鑰\n"

#: ../src/cryptconfig.c:340
#, c-format
msgid "Failed to create filesystem.\n"
msgstr "無法建立檔案系統\n"

#: ../src/cryptconfig.c:346 ../src/cryptconfig.c:1357
#, c-format
msgid "Failed to mount image\n"
msgstr "無法掛接影像\n"

#: ../src/cryptconfig.c:352
#, c-format
msgid "Failed to set new directory permissions\n"
msgstr "無法設定新目錄權限\n"

#: ../src/cryptconfig.c:358
#, c-format
msgid "Copying existing data from %s.  This may take some time... "
msgstr "正在從 %s 複製現存的資料。  這可能要花一些時間..."

#: ../src/cryptconfig.c:360
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Failed to copy user data\n"
msgstr ""
"\n"
"無法複製使用者資料\n"

#: ../src/cryptconfig.c:374 ../src/cryptconfig.c:506 ../src/cryptconfig.c:695
#: ../src/cryptconfig.c:710 ../src/cryptconfig.c:827 ../src/cryptconfig.c:908
#: ../src/cryptconfig.c:1143 ../src/cryptconfig.c:1281
#: ../src/cryptconfig.c:1375
#, c-format
msgid "Done.\n"
msgstr "完成。\n"

#: ../src/cryptconfig.c:387
#, c-format
msgid "Failed to setup pam_mount\n"
msgstr "無法設定 pam_mount\n"

#: ../src/cryptconfig.c:439 ../src/cryptconfig.c:558 ../src/cryptconfig.c:853
msgid "Don't verify the new password"
msgstr "不要驗證新密碼"

#: ../src/cryptconfig.c:440
msgid "The filesystem type, defaults to ext3"
msgstr "檔案系統類型，預設為 ext3"

#: ../src/cryptconfig.c:448 ../src/cryptconfig.c:574 ../src/cryptconfig.c:786
#: ../src/cryptconfig.c:861 ../src/cryptconfig.c:956 ../src/cryptconfig.c:1049
#: ../src/cryptconfig.c:1105 ../src/cryptconfig.c:1182
#: ../src/cryptconfig.c:1249 ../src/cryptconfig.c:1314
#, c-format
msgid "parsing failed: %s\n"
msgstr "分析失敗： %s\n"

#: ../src/cryptconfig.c:462
#, c-format
msgid "%s is not a block device\n"
msgstr "%s 不是一個區塊設備\n"

#: ../src/cryptconfig.c:468
#, c-format
msgid "%s is currently mounted\n"
msgstr "%s 目前已掛接\n"

#. get the password
#: ../src/cryptconfig.c:494
msgid "Enter a password for the partition"
msgstr "輸入分割區的密碼"

#. format the device
#: ../src/cryptconfig.c:500
#, c-format
msgid "Formatting device... "
msgstr "正在格式化設備..."

#: ../src/cryptconfig.c:502
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Failed to format %s\n"
msgstr ""
"\n"
"無法格式化 %s\n"

#: ../src/cryptconfig.c:511
#, c-format
msgid "Failed to open %s\n"
msgstr "無法開啟 %s\n"

#. create the filesystem
#: ../src/cryptconfig.c:516
#, c-format
msgid "Creating file system on device...  "
msgstr "正在設備上建立檔案系統..."

#: ../src/cryptconfig.c:519
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Failed to create filesystem.\n"
msgstr ""
"\n"
"無法建立檔案系統。\n"

#: ../src/cryptconfig.c:560
msgid "Overwrite an existing image"
msgstr "覆寫現存的影像"

#: ../src/cryptconfig.c:561 ../src/cryptconfig.c:1173
msgid "The image key file"
msgstr "影像金鑰檔案"

#: ../src/cryptconfig.c:562
msgid "The file system type, defaults to ext3"
msgstr "檔案系統類型，預設為 ext3"

#: ../src/cryptconfig.c:594 ../src/cryptconfig.c:662
#, c-format
msgid "%s already exists.  Use --force to overwrite.\n"
msgstr "%s 已經存在。  使用 --force 覆寫。\n"

#: ../src/cryptconfig.c:623
msgid "Enter the password for the existing key file "
msgstr "輸入現存金鑰檔案的密碼"

#: ../src/cryptconfig.c:625
msgid "Enter a password to encrypt the key file with"
msgstr "輸入密碼來對金鑰檔案進行加密"

#: ../src/cryptconfig.c:627
msgid "Enter the new image password"
msgstr "輸入新影像密碼"

#: ../src/cryptconfig.c:667
#, c-format
msgid "Failed to read key data\n"
msgstr "無法讀取金鑰資料\n"

#. format the image
#: ../src/cryptconfig.c:704
#, c-format
msgid "Creating LUKS header... "
msgstr "正在建立 LUKS 標頭..."

#: ../src/cryptconfig.c:706
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Failed to format device\n"
msgstr ""
"\n"
"無法格式化設備\n"

#: ../src/cryptconfig.c:722 ../src/cryptconfig-lib.c:1706
#, c-format
msgid "Failed to create map name\n"
msgstr "無法建立映射名稱\n"

#: ../src/cryptconfig.c:727 ../src/cryptconfig-lib.c:1747
#, c-format
msgid "Failed to open device\n"
msgstr "無法開啟設備\n"

#: ../src/cryptconfig.c:733
#, c-format
msgid "Failed create file system on mapped device\n"
msgstr "無法在映射的設備上建立檔案系統\n"

#: ../src/cryptconfig.c:778
msgid "The encrytped key for the image"
msgstr "影像的加密金鑰"

#: ../src/cryptconfig.c:799
#, c-format
msgid "Invalid size\n"
msgstr "無效的大小\n"

#: ../src/cryptconfig.c:804
#, c-format
msgid "Image file '%s' does not exist\n"
msgstr "影像檔案 '%s' 不存在\n"

#: ../src/cryptconfig.c:810
#, c-format
msgid "Failed to resize image\n"
msgstr "無法調整影像大小\n"

#: ../src/cryptconfig.c:816 ../src/cryptconfig.c:1352
#, c-format
msgid "Failed to unlock image\n"
msgstr "無法將影像解除鎖定\n"

#: ../src/cryptconfig.c:822
#, c-format
msgid "Failed to resize the file system on %s\n"
msgstr "無法調整 %s 上的檔案系統大小\n"

#: ../src/cryptconfig.c:874
#, c-format
msgid "Failed to stat '%s': %s\n"
msgstr "無法啟動 %s︰%s\n"

#. get both passwords
#: ../src/cryptconfig.c:879
msgid "Enter the EXISTING password"
msgstr "輸入現有密碼"

#: ../src/cryptconfig.c:880
#, c-format
msgid "Failed to get existing password\n"
msgstr "無法取得現有密碼\n"

#: ../src/cryptconfig.c:885
msgid "Enter the NEW password"
msgstr "輸入新密碼"

#: ../src/cryptconfig.c:886
#, c-format
msgid "Failed to get new password\n"
msgstr "無法取得新密碼\n"

#: ../src/cryptconfig.c:893
#, c-format
msgid "Failed to decrypt key with old password.\n"
msgstr "無法以舊密碼對金鑰進行解密。\n"

#: ../src/cryptconfig.c:898
#, c-format
msgid "Failed to encrypt new key\n"
msgstr "無法對新的金鑰進行加密\n"

#: ../src/cryptconfig.c:903
#, c-format
msgid "Failed to retain permissions for %s\n"
msgstr "無法保留 %s 的許可權\n"

#: ../src/cryptconfig.c:946
msgid "The user's home image file, defaults to /home/$USER.img"
msgstr "使用者的主影像檔案，預設為 /home/$USER.img"

#: ../src/cryptconfig.c:948
msgid "The user's image key file, defaults to /home/$USER.key"
msgstr "使用者的影像金鑰檔案，預設為 /home/$USER.key"

#: ../src/cryptconfig.c:970 ../src/cryptconfig.c:1065
#: ../src/cryptconfig-lib.c:1148
#, c-format
msgid "Failed to lookup user %s\n"
msgstr "無法查詢使用者 '%s'\n"

#: ../src/cryptconfig.c:993
#, c-format
msgid "The image file must be an absolute path\n"
msgstr "影像檔案必須為絕對路徑\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1009
#, c-format
msgid "The image file '%s' does not exist\n"
msgstr "影像檔案 '%s' 不存在\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1014
#, c-format
msgid "The key file '%s' does not exist\n"
msgstr "金鑰檔案 '%s' 不存在\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1020
#, c-format
msgid "Failed to enable pam_mount\n"
msgstr "無法啟用 pam_mount\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1022
#, c-format
msgid "pam_mount is now enabled for %s\n"
msgstr "pam_mount 已針對 %s 啟用\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1041
msgid "Disable pam_mount for all users"
msgstr "針對所有使用者停用 pam_mount"

#: ../src/cryptconfig.c:1073
#, c-format
msgid "Failed to disable pam_mount\n"
msgstr "無法停用 pam_mount\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1075
#, c-format
msgid "pam_mount is disabled for all users\n"
msgstr "已針對所有使用者停用 pam_mount\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1077
#, c-format
msgid "pam_mount is disabled for %s\n"
msgstr "已針對 %s 停用pam_mount\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1097
msgid "Overwrite an existing key"
msgstr "覆寫現存的金鑰"

#: ../src/cryptconfig.c:1117
#, c-format
msgid "The key file already exists.  Use --force to overwrite it.\n"
msgstr "金鑰檔案已經存在。  使用 --force 將其覆寫。\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1122
#, c-format
msgid "Failed to generate key data\n"
msgstr "無法產生金鑰資料\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1126
msgid "Enter a password for the new key"
msgstr "輸入新金鑰的密碼"

#: ../src/cryptconfig.c:1172
msgid "Mount the image at the specified directory"
msgstr "於指定目錄裝上影像"

#: ../src/cryptconfig.c:1214
#, c-format
msgid "%s is not a directory\n"
msgstr "'%s' 不是目錄\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1219
#, c-format
msgid "Failed to mount device\n"
msgstr "無法裝上設備\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1223
#, c-format
msgid "%s is now mounted at %s\n"
msgstr "已將 %s 裝於 %s 上\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1225
#, c-format
msgid "%s is now available as device %s\n"
msgstr "%s 現可作為設備 %s 使用\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1259
#, c-format
msgid "Unable to find device\n"
msgstr "找不到設備。\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1265
#, c-format
msgid "Failed to umount: %s\n"
msgstr "無法卸載：%s\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1271
#, c-format
msgid "Unable to close mapped device\n"
msgstr "無法關閉映射的設備\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1277
#, c-format
msgid "Unable to close loop device\n"
msgstr "無法關閉迴路設備\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1306
msgid "The filesystem type. The default is ext3."
msgstr "檔案系統類型。預設為 ext3。"

#: ../src/cryptconfig.c:1342
#, c-format
msgid "Pam mount is not setup for '%s'\n"
msgstr "沒有為「%s」設定 Pam mount\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1347
#, c-format
msgid "%s is currently in use.  Unable to continue.\n"
msgstr "%s 目前正在使用中。無法繼續。\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1364
#, c-format
msgid "Failed to add %s\n"
msgstr "無法新增 %s\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1369
#, c-format
msgid "Failed to remove %s\n"
msgstr "無法移除 %s\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1420
#, c-format
msgid ""
"\n"
"usage: %s [COMMAND] [COMMAND-OPTIONS] arg1 arg2...\n"
"\n"
"COMMANDS\n"
msgstr ""
"\n"
"使用方法： %s [COMMAND] [COMMAND-OPTIONS] arg1 arg2...\n"
" \n"
" COMMANDS\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1423
#, c-format
msgid ""
"\n"
"You can run %s [COMMAND] --help for more information on a command.\n"
msgstr ""
"\n"
"您可以執行 %s [COMMAND] --help 來取得更多的指令相關資訊。\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1469
msgid "Create an encrypted home directory image and image key"
msgstr "建立加密的主目錄影像和影像金鑰"

#: ../src/cryptconfig.c:1472
msgid "Enlarge a disk image and it's file system"
msgstr "放大磁碟影像及其檔案系統"

#: ../src/cryptconfig.c:1475
msgid "Change the password used to encrypt/decrypt a key file"
msgstr "變更對金鑰檔案進行加密/解密時的密碼"

#: ../src/cryptconfig.c:1478
msgid "Enable pam_mount with encrypted home directories"
msgstr "以加密的主目錄來啟用 pam_mount"

#: ../src/cryptconfig.c:1481
msgid "Disable pam_mount with encrypted home directories"
msgstr "以加密的主目錄來停用 pam_mount"

#: ../src/cryptconfig.c:1484
msgid "Create an arbitrary LUKS image"
msgstr "建立自定的 LUKS 影像"

#: ../src/cryptconfig.c:1487
msgid "Create a LUKS partition on a device"
msgstr "在設備上建立 LUKS 分割區"

#: ../src/cryptconfig.c:1490
msgid "Create a new key that can be added to a LUKS image"
msgstr "建立可新增至 LUKS 影像的新金鑰"

#: ../src/cryptconfig.c:1493
msgid "Open a LUKS image"
msgstr "開啟 LUKS 影像"

#: ../src/cryptconfig.c:1496
msgid "Close devices using a LUKS image"
msgstr "使用 LUKS 影像來關閉設備"

#: ../src/cryptconfig.c:1499
msgid "Add public data"
msgstr "新增公用資料"

#: ../src/cryptconfig.c:1502
msgid "Remove public data"
msgstr "移除公用資料"

#: ../src/cryptconfig.c:1513
#, c-format
msgid "You must be root to run this command\n"
msgstr "您必須位於根的位置才能執行這個指令\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:113
#, c-format
msgid "move failed: %s\n"
msgstr "移動失敗：%s\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:278 ../src/cryptconfig-lib.c:317
#, c-format
msgid "Failed to load "
msgstr "無法載入"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:284 ../src/cryptconfig-lib.c:323
#, c-format
msgid "Failed to load service list from "
msgstr "無法從下列位置載入服務清單："

#: ../src/cryptconfig-lib.c:358
#, c-format
msgid "Failed to get pam services list\n"
msgstr "無法取得 PAM 服務清單\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:600
#, c-format
msgid "key file is too large\n"
msgstr "金鑰檔案太大\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1120
#, c-format
msgid "Failed to create temp file\n"
msgstr "無法建立暫存檔\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1494
#, c-format
msgid "g_dir_open: %s\n"
msgstr "g_dir_open：%s\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1512
#, c-format
msgid "copy failed: %s\n"
msgstr "複製失敗： %s\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1712
#, c-format
msgid "The map device for this image is in use\n"
msgstr "此影像的映射設備正在使用中\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1716
msgid "Enter the key file password"
msgstr "輸入金鑰檔案密碼"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1716
msgid "Enter the image password"
msgstr "輸入影像密碼"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1725
#, c-format
msgid "Unable to access the specified key file\n"
msgstr "無法存取指定的金鑰檔案\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1730
#, c-format
msgid "Failed to decrypt key file with the provided password\n"
msgstr "無法以提供的密碼對金鑰檔案進行解密\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1741
#, c-format
msgid "Failed to open disk image\n"
msgstr "無法開啟磁碟影像\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1786
#, c-format
msgid "Extra key file does not exist\n"
msgstr "不存在額外的金鑰檔案\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1790
msgid ""
"\n"
"Enter the password for the extra key"
msgstr ""
"\n"
"輸入額外金鑰的密碼"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1792
#, c-format
msgid "Failed to get extra key password\n"
msgstr "無法取得額外的金鑰密碼\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1799
#, c-format
msgid "Failed to decrypt extra key\n"
msgstr "無法對額外的金鑰進行解密\n"

#: ../src/pam_cryptpass.c:105
msgid "Enter key file password"
msgstr "輸入金鑰檔案密碼"
